螢光粉抹落鈔票度 會唔會影響檢測銀紙真偽嘅準確性

如題 今日見到幾個post 話有螢光粉
突然諗到 啲鋪頭驗鈔嗰時又係會拎啲燈係度照照照
假設真係有直升機灑螢光粉灑到成件衫都係
而有人拎張銀紙係度hi hi hi 係冇放入自己銀包嘅情況下撚手就用埋佢
咁樣啲粉咪好快傳到成香港都係囉?

但係驗鈔又係用燈照 呢啲粉又係用燈照
驗鈔機啲燈會唔會照到（而家傳緊 未完全確定有冇出現過嘅）呢啲螢光粉
同埋咁樣會唔會影響檢測銀紙真偽嘅準確性呢?
求專家解答

自推一下 求解答

10

9

8

7

睇片嗰啲唔係粉
好強黏性同快乾

6 咁政府係咪先係攬抄專家呢

5 唔係想散播謠言 呢個係一個科學問題

4 求解答

3

拎去存鈔機測試下

咁痴咗落啲錢度仲驗唔驗到鈔呢

希望有手足可以幫手做下呢個實驗

同埋呢個問題應該要問邊一行嘅人仕
銀行業?
才疏學淺 印銀紙 division 叫咩 division

同埋有冇開錯台 係咩學術台會多啲人答到我

你係咪未見人點樣用盞燈去驗鈔

係咪*

睇到佢就咁用盞燈照一照
但係照嗰下要睇啲咩就唔知道
係咪太冇常識

2

1

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，每日做，逼自己做，保持憤怒，唔好對暴力麻木，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 全民黑衫加口罩（香港蒙面法都未，唔係已經驚定先呀，試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲）
2. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店、紅媒都要罷）好難？勇武難唔難？
3. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
4. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
5. 每日like and share 1個文宣post
6. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
7. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
8. 每星期去連儂貼3張文宣
9. 出糧提款換美金
10. 唔好買入任何大陸公司股票
11. 轉埋你個MPF去外地基金
12. 盡情杯葛犬二代/狗親屬
13. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

印銀紙部嘅手足有冇人答下我

屌想google 都唔知由邊度google 起

專家召喚 please